# evertec

# Usuario ADMINSTRADOR
<p>Usuario:evertec@admin.com,password: evertec@admin.com</p>

# Usuario Cliente
<p>Usuario :evertec@client.com,password: evertec@client.com</p>

# INICIAR

<p>
    Al clonar el proyecto deberan replicar el ".env.example" para que este corra los datos correspondientes, luego deberan hacer un comando dentro de la carpeta laravel usando : composer install && npm install.
    Una vez finalizado esto deberan generar su Key : php artisan key:generate y por ultimo correr las migraciones usando php artisan migrate:fresh --seed (lo uso de esta manera para ejecutar seeders de uan vez). luego podran comenzar las pruebas
</p>

# Resumen

<p>
 Elabore el sistema que se encarga de conectarse a WebCheckout con ciertos criterios , no puse utilizar test de pruiebas ya que estos no los se manejar, inclui cada uno de los detalles que fue solicitado en la prueba para poder ir generando las trasacciones.
</p>




